請大家停止分化論！！！！！

唔好再互相話大家係分化撚啦
無論係和理非抑或勇武派，互相指責大家係對事情冇幫助㗎。
衝嘅唔係鬼，再話係分化，到時就冇人幫和理非衝
和理非係幫手聚集民意，冇咗民意，勇武就要單打獨鬥
兩邊缺一不可，槍口對外啊

請大家理性討論，大家有分辨是非既能力，
倘若真係分化嘅就唔好回覆，
兩邊已經有好多人心灰意冷。

我地仲有好長嘅路要行落去㗎，唔好放棄大家！！！

雙方應互相配合
而非各有各做

同意

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

各有各做就唔係團結啦

我哋要嘅係互相配合，互助互利，一齊走落去！

分化撚可唔可以集中分化五毛

不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油啊香港人！

好同意，既然你想分化嘅就分化係正確嘅位置

推

Push

大家唔好再玩膠啦，麻煩正視返事情

其實d人係弱智就點都會畀人分化到 出多d實用post好過啦
一堆屌和理屌勇武又一堆唔好分化post
其實係因為無野做先會畀呢d post推到上黎
諗下點文宣，整下長輩圖好過啦

文宣當然會做啦

自問整圖太差，只能夠等人整
我再影印傳單，出街派

大家唔好再推唯唯啦，真係做返正經野

另外我想講，連續兩個星期遊行，根本就冇可能唔清楚發生緊啲咩事，真係唔清楚嗰啲，放棄佢啦好冇啊